[慢七個鐘] 伍公子屌柒周庭

伍公子屌眾志拍片笑鳩藍絲係幫佢地宣傳, 我覺得講得有道理, 但唔係屌得咁大力, 話晒周庭都只係做左兩個星期Youtuber, （眾志channel無乜人睇, 也不是周庭自己經營）, 眾志是一個政黨, 選舉時宣傳都會刺正敵方的荒唐, 欠缺網絡智慧情有可原
伍公子一開始公關有幾好？咪經歷左先去到今日境界, 我贊成批評, 但對責怪的態度有保留

[回歸打手mode]
黃YouTuber依家亂鳩俾人黃標, 一定要keep住睇黃Youtuber, 得閒洗下YouTube版, 嚴肅對待黃標問題

每日推周庭姐姐
直到超越大J成為香港第一

周庭姐姐今日無新影片

周庭姐姐最新影片:

周庭姐姐YouTube channel:

周庭姐姐Twitter:

周庭姐姐Instagram:

周庭姐姐Facebook:

周庭姐姐 宇宙最高

ユーチューブの中国検閲者は新型コロナウイルスに関する動画に黄色アイコンが付いてました、黄色アイコン付いてる動画がアド出るのこと難しいになる

これは香港だけの悩みではなく、日本ユーチューバーが黄色アイコンでマークされるの可能性も高い、だから香港人と共に、ユーチューブに圧力をかけてください

このポストは周庭お姉さんが香港一のユーチゥーバーなりるまでに、毎日周庭お姉さんのこと押します

周庭お姉さん今日に新しい動画がいませんでした

周庭お姉さん最新動画:

周庭お姉さんユーチューブ チャンネル:

周庭お姉さんツイッター:

周庭お姉さんインスタグラム:

周庭お姉さんフェイスブック:

周庭お姉さん サイコー

想屌我請便, 討論最重要

革命KOL 笑撚左

係有道理, 但流於理論, 成效暫未顯著, 未能發揮凝聚作用

原來最多view係哩條, 明明朱古力好睇啲

幾好聽

真係慘人地眾志俾全香港人笑個時
我都有份恥笑過
默默幫香港係twitter打國際戰線
周庭用twitter係日本既影響力唔洗多講
無佢日本戰線一早收左皮
個時伍公子仲未抽政治水
難得挽回少少人氣又出黎周圍屌鳩同路人
係咪唔抵得周庭人氣高過自己呀？

屌既內容仲話係幫藍屍宣傳
你本身黃既睇完都唔會睇藍屍d 片啦
On99伍公子

又屌同路人
on撚9

關佢hi事咩

批評係要既, 但下下大力屌就唔係咁好

最尾一點唔太認同, 我睇完條片都走去揾下嗰幾條友係乜水

Push